(台測)銀髮阿基德 綠里奇蹟 特務型戰

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.300年後的未來（2306年），因為遺傳基因實驗失敗，產生了有思想的森林，變得襲擊人類和城市化的世界。其中有一個比較與森林友好的中立城市，就是主角阿基德生活的地方。偶然在一次偷取儲水（水在那個世界是最貴重的）的行動中，阿基德遇到在永久生命維持裝置中從沉睡中醒覺的楚拉。阿基德把她救醒，並與她成為朋友，卻萬料不到，原來這一位來自過去的女孩，身懷一個特殊任務——就是要毀滅一切，把地球回復到過去！唯阿基德和朋友卻不苟同，他們渴望走出未來..

2.綠色奇蹟講述年老的保羅（Paul Edgecombe）在老人院中說給一位老婦人朋友聽有關自己在1935年夏天他在死牢當主管的故事。他工作的死牢中監房到死囚室之間的最後一程路上鋪上綠色油漆，所以死囚們稱這段路為「綠色里程」（green mile），而死刑用的電椅就名為「老火花」..

3.故事背景定於1960年代的冷戰時期，美國中央情報局（CIA）特務拿破崙·蘇洛（亨利·卡維爾飾）和蘇聯國安局（KGB）特務伊利亞·科里亞金（艾米·漢默飾）被迫合作，阻止一個神秘的國際犯罪組織 「T.H.R.U.S.H.[註 1]」，原來這個組織是納粹餘黨，他們綁架了一名核武專家泰勒博士（克里斯丁·伯克飾），意圖引爆第三次世界大戰，蘇洛與科里亞金找到了專家住在東柏林的愛女蓋比·泰勒（艾莉西亞·薇坎德飾），偕往羅馬尋找泰勒博士，將核彈沒收，以阻止核災的發生；但其實蓋比早被英國軍情六處（MI6）招募..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸